大劉點解要班工人雙手托住白布跟出跟入？.....

保鑣變毛巾黨 大劉驚握手：啲男人小完便唔洗手！

睇戲毛巾下邊多數係手槍

呢條友成家都忽忽地
正常啲果個就已經走左

發夢夢見
入屋要經過幾重大閘 保安每隔一陣請一大批炒一大批
食飯要成堆賓賓印印好似奴隸咁企喺度睇佢地食飯
鬥輸左果個女人要所有人都叫佢做Dr. XXX

另外一次發夢夢見佢當年成部大哥大車落皇室堡個保安度
真係痴撚線

點解要睇住佢食飯？ 唔會好唔自在咩？

有潔癖，要人扶但又唔鍾意掂到個人

方便做野唔會留低指模

咁戴手套都得啦

有錢人佢地有好多自己原則或者執著 好似食飯要人企定望住 企側少少都唔得咁
唔知你明唔明

有錢就有要求 無錢就狗流流

咩料......

呢啲人雖然係有錢，但同樣都損失咗好多嘢，已經唔係一個正常人嚟

嗰頭近，預備定白布以便不時之需

怕死lor 仲有咩呀

之前咪有記者影過 甘比買完野比保鏢攞 個保鏢會隔住張紙巾去接 似係覺得d伙記低等 間接身體接觸都唔想有

天龍人

發夢話佢會打司機同保安
不過打完會比一大舊錢人

咁佢件太空衣呢

成件事搞到睇落似保鏕覺得甘比污糟咁

有嚴重潔癖

我願意俾佢日日打

嗰啲可能係白綾，準備俾佢一家大細

諗起之前係某半山屋苑做野
要逐家逐戶入去單位做野
有一戶個女人又係咁上下

開頭唔比我地入 話我地污糟
你話你做完泥水成身泥就話啫
但明明我地只係普通便服

最後搞一大輪又係死死地氣比我地入
但話唔可以惦到佢屋企任何野
仲𥄫住我地 之後有間房 有張高架床
但本身又唔係高 個同事個頭hi 到個床底
都走黎屌 行去露台會踩到地毯
都叫個工人舖哂報紙先比我地過

唔講以為去左個d 冇菌實驗室咁

李+x都冇呢種排場

尿都驚！唔係男人，垃圾

大撚把「師父」污穢到痴線
琴日有人上黎整野
除鞋發現佢對襪全部沙石

生花柳?

屌佢老味，痴撚線，漫畫畫得再誇張，黎到香港都好似好平常咁

賺果d咪又係污糟錢 咪撚用呀笨

cls，咁有錢咁點解唔請啲「高等」啲既人黎服侍？

「今晚個場d女，你無資格溝！」

李嘉欣塊閪好乾淨咩

人地有嚴重潔癖
佢連銀紙都要用保紙袋袋住

屌你唔帶埋氧氣筒出街 你吸個d空氣人地又吸過

咪係 唔係雙重標準下話

無腦咁大個人，佢個肚日日都製造糞便，汗日日都會出，人唔可以100%乾淨

咁驚點解仲會出街食飯?

所以話香港人真係好多都係狗嚟，見高拜見低踩。

有錢佬就點都好似正常冇問題咁，搵著毒撚咁樣就屌到一幢都冇

打到你半癱都制？

香港人出名現實

所以大劉千祈唔好破產
如果唔係......

無睇回覆定文盲唔識字

屌到佢上外太空啦喎

佢呢種級數既富豪
要破產仲難過身家多多幾倍

之前番sales d老同事話佢有潔癖
有個新仔唔知 幫佢拎西裝外套 諗住幫佢掛起 即刻俾佢屌老母 鬧撚左半個鐘用粗口

驚打完人佢自己半癱好過啦

佢幾年前咪俾澳門有權力人事搞囉
係係家唔知仲有冇事啫

有錢人窮到得返自卑，
驚成全世界會謀佢地錢

甘比同佢一齊之前都係低等人喎
摸甘比係咪都隔住塊布
(ended up仔都生埋)

痴撚線
好想食完芝士條隻手瘋狂hi落佢度
睇下佢會唔會買起我全家

每指插一下都要用酒精抹下手指

我有個同事係咁 嚴重心理潔癖
但佢窮請唔到工人
永遠開門都用腳 同唔可以掂到佢
有任何同事掂過佢啲野都唔會再用
老闆有次搭佢膊頭即屌

嚴重潔癖
再加埋佢咁既性格
真係好痴線

有錢會令潔癖更加發揮到極端

好想去見工 做佢司機 之後瘋狂駁佢咀

條友已經痴痴地線

D污糟錢有人幫佢洗乾淨啦
你估d污糟錢會係佢自己用咩

如果塊布跌左落地 係咪會比佢屌到仆街

好似話大劉有潔癖

女人點同？對佢黎講只係發泄工具

點解佢唔覺得扑嘢污糟？

條事都好撚矛盾下
又話潔癖唔掂人
轉頭又打撚到人爆缸流血
條友都黐尻線

強迫症患者

會唔會是佢免疫系統能力低左？怕大病所以咩都要乾淨？

大劉又唔算好撚有錢
最多叫生活無憂
都唔知串乜

咁脆弱
如果佢親眼見到d人週街吐痰 會唔會即刻返屋企

發夢打完 除左手上隻錶比人

過千億身家 香港10大富豪之一

屌李嘉欣個陣會點

hkd

有錢過您咪得囉 柒頭

發財唔撚立品
如果真係有天理就晨早收咗呢種撚樣

第一手屌緊係乾淨D架

呢d仆街有錢佬幾時先俾天收

你00後定係大陸五毛？

打我吧

剃哂毛就會乾淨

可能因為沾到血

中學畢業未？

閪...閪女人唔計

笑死, 人地cash多過佢玩巨商/大富翁啲遊戲幣

巴打係鉅哥定楷哥

換老保應該都係驚俾人知晒底點鏢參姐

好撚好奇佢又會唔會俾女幫佢含

換過腎，免疫力差

香港班富豪最冇品除咗鄭家同小咸咸果家之外就係佢

好想比佢打到流血

有錢，吹咩

人肉扶手

保安有咁多resource ?
炒黎炒去咪又係個批

你點知佢唔係誠哥？

巴打你呢一句 坦白講根本係賤民思維極致

慘過期待現實有batman

超級富豪屋企全部都有自己一套保安系統

Btw,佢出名脾氣差 傳聞一巴一隻勞

有潔癖仲學人玩乒乓波

自膠 佢好似係玩高爾夫球

巴打鬧人都咁有禮貌用您

佢係咪好睇唔起佢D工人 要人扶都要隔塊布。。。。。

痴撚線

唔怪得知條女係咁鬧佢
原來博打

件廢老又有幾乾淨啊

大劉全家幾時帶氧氣罩 天龍人 唔可以同賤民吸一樣空氣

大瘤條痴線佬咁樣扶住黎上電梯﹐
萬一部電梯好似朗豪方咁樣失靈倒後流條陷家剷咪即刻去見閻羅王

巴打你呢一句 坦白講根本係奴隸思維極致

諗起歌神老婆

可能係誠仔

正一死廢老
行步路都要人扶
有人經過實比佢阻撚住

掉返轉諗 .. 其實佢好撚弱, 真係郁親都中招 ..

有冇同甘俾 Wet kiss先???

其實佢屋企人會唔會覺得佢好難相處

劉鳴偉eq應該幾高

屌你大劉又講得幾好咁

張學友老婆d朋友

發夢嗰陣聽榕樹頭講故佬講
好多年前佢經常去文華東方barber shop理髮
用開指定師傅
有一日佢去到，個師傅唔知休息定咩事冇返工
佢用粗口屌媽拆蟹拆咗好耐（應該真係好長時間 ）
員工又鬧又騷擾到其他貴客

文華當日即時出信通知佢已被列入不受歡迎名單
不准踏入文華半步
但當佢收到時一嘢搣鳩爛封信
第二日照常去理髮
咁快又幾廿年成日去文華廳食飯...

所以我當時初入去做，
前輩放我落大堂，教我見到佢千祈要乜都睇唔到
唔好同佢打招呼
更加唔好試圖幫佢㩒lift或開酒店門...

攪女洗唔洗用毛巾包住？

錯
係灌酒精入去消消毒先

塊布其實重污糟
除非一掂完即換

成日係隔離，保鏢好易有禽流感

咁巴閉屌生曬
咪又係要靠個位師傳同佢恤頭

塊布出廠即用仲污糟

潔癖嘅嘢
其實大部分都係心理作用嫁啦

精神病
唔知有冇睇開醫生醫下
咁樣會累埋屋企人
睇住你成日發牌氣個人都好大壓力

佢屌完甘比隻閪，佢會唔會覺得污糟得濟切左自己條鳩

可能未發跡之前有啲唔好既經歷

大劉除左損錢比女人仲多唔多做善事?

有錢佬先有資格發脾氣，身邊人都會原諒
窮人要學會忍讓

佢睇報紙，要搵人搵酒精抹過先睇

見到有人話大劉唔係好有錢
個位巴打係唔係阿里巴巴個老闆？

好想知甘比同佢係點相處

有錢到傻撚左

可能佢隔空扑野

正確來講保鑣係唔應該幫老闆攞嘢 有起事上嚟冇手去保護老細 啲有錢佬咁鍾意保鑣當工人洗 等睇佢地遲早仆街

佢真係成日都好勞氣

講真甘比收服到佢 佢d手段真係好撚勁

其實燒山都講過
佢係會打女人
大劉後生果陣D脾氣應該好勁下

大陸佬都有品過佢

所以話甘比上到位點會係僥倖
淨係點同大劉相處/迎合佢心意已經好難
抵佢得到佢宜家既嘢

係咪非處女不屌？

唔撚要講笑架，我之前去養和陪屋企人檢查身體，真係有人同護士講話信唔過係萬寧買果D綿花棒，問個護士有無無菌真空包裝手術用果D買架，有D人真係好撚痴線架，其實出得街去得醫院大把野唔乾淨啦。

發夢做緊樓面 見到佢帶埋李入黎食飯 全程指住李黎屌 當狗咁屌到啪啪聲 李全程一粒聲都冇出

之前係有個訪問佢講過 話去廁所成日見到啲男人去完廁所唔洗手 所以覺得好污穢
銀錢都係話有好多菌 甚至驗到有毒品成份 所以佢會用袋裝 拎完剩低會當貼士

咩啊你文不對題咁，閱讀理解係咪failed

有170億usd身家都只係唔算好撚有錢

What😨😨😨😨😨😨😨

Forbes富豪榜頭三位先叫有錢

好想埋去打個乞痴睇吓佢會點樣發癲

一個屎桶車埋去
睇佢有咩反應

最後個樣好多年前啦

甘比生第3個 係大劉 定佢個仔架？

戇鳩 咁撚驚出街帶手套咪得洗咩麻煩到咁
佢自己唔覺麻煩架咩

樓面目前犯？

呂麗君呢啲先係真愛囉，會爭會嬲，甘比當自己打工咪唔出聲，廢事嘈，大劉on99

巴打仲請唔請人 垃圾大電狗一隻

大劉唔係咁諗

發夢佢當年帶恭喜你撘因航
但佢地唔係一齊坐
大劉同啲crew 講
叫後面隻雞上黎搵我

外國d有錢人發左達都會捐下錢做d有意義嘅事，就算唔係真心都會緊張人地點睇佢，係華人有錢佬先越有錢越仆街，面皮幾尺厚

但係李係電話又屌到佢成隻狗咁無聲出?

之前個fd係佢間公司做，話大劉脾氣係仆街，當街吊個保鏢定司機幾個字，但第二日收返隻勞

係...係....費事嘈啊...

你對ada唔好咩
打工仔黎炸

打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？

係以前呀 以前呀

成日話當街屌到佢發發聲但電話又用啲咁嘅語氣同佢講嘢, 好難相信

面果浸身家都hkd 1300億
香港第四大富豪
都只係"生活無憂"
連登仔

可能出街要比面大劉

如果我有佢咁有錢， 我唔介意自己有潔癖

搵保鮮紙包住大美人全身

唔係哥爾夫球?

的露或者金寶綠水會唔會好d?

發夢個陣聽到濟公講

當年飯堂門口有個阿伯指住佢屌，話華x累佢輸左成十幾萬
有人話即係幾多？阿伯指出係十五萬，有人即時寫票寫返十五萬俾阿伯

濟工又話，當年有人討好班鄉下佬，係佢舊時寫字樓，叫左幾件tvb 姐仔係度陪d 鄉下佬，有姐仔要m 腳企係台上面，鄉下佬們話要睇塞哥爾夫球，某人即刻示範

如果話塞籃球，一個一億會唔會有人塞

lm

Ching識玩
重要口爆埋佢,吞埋精

利申:非gay

如果睇醫生， 個醫生應該收到好多診金， 但會唔會打醫生呢？

其實我一路都好想知
放咗哥爾夫球入去
點攞番出嚟

你副身家後面加多5個零都未必及得佢個零頭

唔算有錢

哥爾夫球棍囉

載白手套打飛機
叫D女自己打開塊閪射入去
潔淨環保做愛

點會有事，係唔去得澳門之嘛

連登仔果然與眾不同，可能有錢到上榜都費事

佢一得罪中共，即刻比人夾去澳門啦

行之入木，往生吧，百世輪回畜生道。

我地唔係落手做個班黎
平時坐係寫字樓

你做得成棟既大維修
落手個班9成有製服

使唔使戴埋頭套呀
咁有潔癖平時出街點避呀想問下
你d 仔女係學校唔同任何人任何物件接觸？